＜支持警察＞當香港公安check你身分證時，主動關心吓佢

我朋友相當支持警方執法，呢個兩個月佢地好辛苦又要打人，又要諗OT錢點洗，
所以大家要跟足以下方法關心警犬呀

香港公安為人民服務，辛苦了。

以下場景為俾香港公安check身分證時：

Point 1:
香港公安：先生，請出示身分證。

自己：（喺附近揾香港市民幫忙拍片影低，最好嗰個市民企喺自己左右後少少，可以影低公安正面/冇人就自己嚟或者唔拍。）
*盡量唔好影到自己同其他香港人，可能佢哋為人低調唔想俾人影

啊sir，我想睇吓委任證（警察通例）

Point 2:
香港公安：先生，麻煩俾個袋我哋檢查吓

自己：啊sir，當然冇問題啦。我唔似嗰啲冇血性嘅人渣咁，攞住碌棍去地鐵站打人。

如香港公安唔答/敷衍，完。

如香港公安講任何嘢覺得你話緊佢，你可以講：啊sir，我講緊元朗嗰班白衣人喎，盧偉聰同林病，啊唔係，係林鄭，都話要嚴懲佢哋喎，啊sir你咁激動做咩？

Point 3:
自己：啊sir，我覺得啲警犬好型呀，有冇方法可以同佢哋合照？

如香港公安唔答/敷衍，完。

如香港公安講任何嘢覺得你話緊佢，你可以講：啊sir，警犬喎，狗喎，即係獅子狗嗰啲喎。

如香港公安講任何嘢覺得你話緊佢，你可以講：啊sir，我講緊獅子狗喎，即係北京狗喎，我讀得書少啫，我識google維基㗎喎，唔信你自己上網睇吓。

Point 4: 視天氣而定

當香港公安準備走，你可以講

晴天
啊sir，今日好熱呀，小心中暑呀。頂唔順就入商場嘆吓冷氣啦。

陰天/落雨
啊sir，落雨嗰陣記得揾個商場避吓雨呀。

作為一個有良心嘅香港人，當然要關心吓香港公安啦

不過當然要睇人數啦，如果狗狗太多咁大家就要做李小龍啦
如果唔係狗狗會好惡發癲咬人

但如果大家身邊多同路人既咁就要盡情關心警察叔叔啦

UP咩9

條條大路通羅馬

好尷尬

你係咪黃絲？

支持警察 理所當然
點會尷尬 廢青真係廢青

尷尬到我出哂汗 完全唔明有咩作用
可以肯定既係一定會俾班狗當你傻9

我敢我講我係土瓜灣咁做比差佬打既話會引來班藍絲街坊踩多我兩腳

警察叔叔邊有咁聰明呀 一定會嬲嬲豬
最緊要佢地唔好有誤會呀

周圍問人地係唔係黃尸
此post已完，上一頁

dllm 而個時候假膠有咩用又唔撚好笑

咁做根本就無意思...

所以大家關心都要睇時間呀
你知啲暴徒幾猖狂架啦

無聊之餘搵命博，人地13歲初中生都俾狗隻告襲狗啊！！
唔係屌樓主，但依家呢d玩笑都有可能出事

其實唔係大街大巷
你根本未講到一粒字就比人打到豬頭咁
有d手足比人拉咗已經無咗下落
咁耐之黎咁多手足依家究竟過成點

廢青！！！

（師兄比下面 咪屌得咁入
放鬆下啦）

樓主

要撚狗只可以有同路人 單拖你只可以扮死狗 你真係唔知周圍係同路人定藍屍 而且先撩者賤

即時諗起呢個

想狗狗投降入嚟

唔好害死人 好多小朋友架(認真)

問題係你都唔好笑 放咩鬆呀

屌又係鍵盤戰士

咪撚比我批中你到時見到啲狗Er都唔敢Er一句

樓主講粗口係咪淨係敢講同音字

唔講咁多 即刻駁咀